覺唔覺巴黎聖日耳門依個球會好撚柒？

巴黎一定係金錢足球 搶完人唔放人
踢垃圾法甲長居第一 出到歐聯就是撚但俾其他聯賽嘅次級球會屌打
用勁撚多錢買啲所謂嘅球王返嚟 又係贏唔出國際 柒係法甲
依家爭個阿積士迪莊又爭唔到 有錢都無撚用啦 俾我係迪莊都唔撚會去依啲垃圾球會
法甲嘅井底蛙 究竟咩人先會鍾意依隊柒波？

善意打破崙回覆

有幾柒先會比e隊曼聯反cup

[歡迎荷甲新人王]

[法國三冠王]

尋晚贏幾多 睇過？

5粒

成篇野睇曬，但淨係睇得明個句咩次級球會屌打，你擺明串鳩我曼姐。

唔好對號入坐

講夠未呀

點似我利買人個個都垃圾冇名
養到出晒名就賺個億咁賣

例如？

法甲依d狗屎垃圾聯賽 搵狼隊去踢都輕鬆封王

蚆蟍蟶蚎蟎

蚆蟍蟶蚎耳蟎

係個垃圾聯賽都做唔到不敗, 出到歐聯又柒, 依隊波點解仲會有fans

有咩人會鐘意呢隊垃圾

西甲派隊貝迪斯/英超派愛華頓/意甲派阿特蘭大
以上3隊過去法甲都應該打到p$g瀨屎